想死 有咩建議

人生冇希望
自己又係地獄黑仔王
所有野都好似夾埋黎玩我咁
好想離開呢個世界～
好攰

唔好死

屌你要死都死得有價值D

樓下有狗嗰陣就上頂樓跳落黎

每個人都有佢既價值
風水都會輪流轉
未到唔代表自己唔會有運行。

要記住

唔好咁負面 好運自然來 係真
你咁晦 睇咩都負
自己覺得事事不稱心滿意

思想決定一切

已經同憂鬱症抗爭左好耐
好攰好辛苦

HI, 五毛。你跳樓死撚左未啊？冚家產

唔好嘥咗條命，你唔要畀我

屌林鄭

可唔可以揾人傾下，揾信得過嘅人

隊恐怖份子頭目/何妖/777/習甲由/比家超/大波
做唔到唔準死

搵777 攬炒

你做pm? 工程生活係好chur
可以quit job 唔好quit game呀

屋企又冇錢
唔敢去睇醫生
同親我好既人都會變到好黑仔
自己又比命運玩甘
好似有次朋友介紹工作 人工高 福利好
因為一d原因而未能夠應征
所以果份工就請左其他人
之後搵到工作，可以隔兩日返工
點知之前介紹既工又搵我
我即刻推左個offer
點知佢又請左第二個
比個天玩到陀陀擰
然後介紹既工又話

屋企又冇錢 唔敢去睇醫生
同親我好既人都會變到好黑仔
自己又比命運玩甘
好似有次朋友介紹工作 人工高 福利好
因為一d原因而未能夠應征
所以果份工就請左其他人
之後搵到工作，可以隔兩日返工
點知之前介紹既工又搵我
我即刻推左個offer
點知佢又請左第二個
比個天玩到陀陀擰

唔使為我嘈
唔值得

唔好死，留番條命去愛你嘅家人

我明白你已經好攰好辛苦

去武漢，過關返香港向狗吠幾聲